我係被Youtube選中嘅細路

前兩年因為sem break悶到發霉
所以開始喺YouTube翻譯一啲自己有興趣嘅片
其中有條因為個topic都幾熱門
所以短短一個禮拜都已經有3,4萬個views
開咗學之後就冇再理過個Channel

近呢兩日突然彈左好多YouTube通知出嚟
原來好多人係我嗰條片到留言
根據佢地哪講法
我條片不斷被YouTube推薦
就算睇過一次都仲會繼續推薦
View數由以前嘅每日1,200
彈上呢兩日嘅1,2000
究竟點解會咁

發達啦`....請食飯

所以開始喺YouTube翻譯偷一啲自己有興趣嘅片

唔好咁啦
冇開收益
又想keep個record喺自己嗰channel
真係純為興趣㗎咋

Youtube嘅演算法真係好耐人尋味

係咪Logan色盲俾人踢爆嗰條

我覺得係某類主題多人睇，所以相關野會比佢推出黎

成件事只係youtube想撚尻盧根波姐

有無人可以簡單解釋一下youtube演算法

好恐怖，短短兩三日已經衝到上三十幾萬views

買views可恥

勁

頂 我都琴日見到你條片

好似早兩日睇過

跪求搵錢大法

俾錢嘅話應該幾皮野都做唔到呢個效果
我諗係Bug?

請翻譯Momoland影片❤

翻譯片唔可以monetisation, 你都係算把啦